有無人仲記得臺劇「我可能不會愛你」？又青姐同大仁哥

NAS有好多舊片，最近又睇返2011年套臺劇「我可能不會愛你」，仲係覺得幾感人。
橋段雖然有D老套，但勝在男女主角做得好，D感情幾特別！好鍾意青梅竹馬果種feel，現實都無機會遇到。 呢類戲應該要臺灣先拍得好。
林依晨自從呢套劇之後，其他D戲好似都無邊套好睇？

係真係幾好睇
親情友情愛情都有掂到 入面每段情嘅線都寫得幾好

臺灣當呢套係神劇黎，但香港應該比較少人欣賞呢類戲。

講起呢套就火撚滾
啲八婆成日講男女無純友誼
就係因為呢套野

無睇過 不過講開林依晨 覺得佢套惡作劇之吻係我睇過最好睇既愛情劇
一d悶場都無 睇湘琴同直樹既互動同點樣培養感情覺得勁sweet

我自己心目中都當係 而家睇返都唔過時

但返睇完之後，D歌會不停係個腦度loop成個星期，同埋覺得有D寂寞。

大仁哥唱果首我可能不會愛你
到而家仲覺得好好聽

呢首？

惡作劇之吻我未睇過，但都聽過好多人話好睇。
林依晨仲有無其他劇或電影好睇？

射雕英雄傳

呢套D劇情太熟喇。

普通唔太熟就有純友誼。
好似套戲咁熟真係無咩可能。

好悶，推下先。

呢套真係好好睇
雖然到而家都未明李大仁首歌唱緊乜

首歌應該係想講，唔敢話比對方聽愛佢，驚連朋友都無得做咁。
臺灣最正係呢套喇，林依晨真係做得好好。

蘭陵王

呢套我都想睇，但睇左籃色大門先。

勁好睇，成日翻睇

Maggie 好靚

著住套華航制服真係正到不得了

當時睇覺得好感動
覺得maggie係第三者所以唔中意佢
但而家睇返其實Maggie先係最慘
明明佢先係名正言順嘅女朋友
但男女主角就成日用朋友名義做情侶嘅事
真係好自私
Maggie就係李大仁嘅水泡only

其中一邊gay咪有
兩個都直嘅話實會少少諗下嘅
但係諗完發覺有d野無可能（eg價值觀、相處無feel）
就真係做到純朋友
識異性唔係得一個function嘅姐
真心欣賞大家 傾計夾 興趣夾唔奇

愛情合約都可以睇
喊到眼都腫